有無人幫下我點答我老豆

1. 想證明前幾日元朗已經網傳叫人721唔好出街（要wtsapp圖，搵唔翻）
2. 佢話元朗差佬得廿個，啲人去曬金鐘唔夠人，即使調兵都要2-3個鐘

指出全港有3萬前線警員，就算港島抽調了4,000至5,000警力，「其他人去咗邊？」

點解唔可以出街 黑社會大哂？恐嚇？

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

金鐘揸車過元朗要兩三個鐘唔好再吹大d

3萬個差佬，小學雞都識計數啦

元朗警署？

咁個重點係就算啲狗入到村點解可以扮冇事就咁同啲人傾咗兩句拍下膊頭就走？

兩三個鍾？ 香港有幾大，將軍澳去機場都唔洗兩個鍾

屌 好撚嬲
Anyway 差佬三萬個計4成onduty都萬二個
個distribution係點

佢話有問題
呢個point no problem

唔係班狗唔夠人，係班狗根本默認左佢地嘅行為

1⃣ 黑警mtr見白衣人調頭走

2⃣ 黑警落閘唔比報警

4⃣ 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5⃣ 黑警同白衣人有講有笑

6⃣ 有善對待白衣人

7⃣ 正苦車載白衣人

8⃣黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9⃣ 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

🔟 黑警對白衣人及市民差別

元朗作為十八區之一，得廿丁友？咁十八區乘埋咪即係全港警力有360人？

佢以前做cs
話打風戈陣調人衰極都1-2粒鐘
話7點報警11點幾到好合理

但係人都知班狗mon撚實連登無可能唔知戈幾日討論緊元朗情況
所以要719 720wtsapp圖去證明差佬係知情而特登唔做野

有槍架戇鳩

你答佢 如果成個元朗咁大 真係得廿個差佬 咁警務處處長同保安局局長應該要落台 請左3萬人 得廿個係元朗？安排上係咪有問題 到底佢地有冇資格做。一係無資格 一係講大話

又話有鐵路應變小組？
如果中環有事 其他警區無能力應變突發事件？

佢話佢以前間公司個部門都係得幾條友，佢customer service
（係大公司唔自爆）

Good point

如果你出錢請左班保鏢，突然有人衝出黎打你，然後你班保鏢話怕危險唔保你喇，你覺得ok唔ok？如果班消防覺得個地方着火太危險唔去救，等啲火自己熄，救護怕血唔救人，機長畏高唔起飛，咁又ok唔ok？你覺得一份工如果學歷要求特別低，人工特別高，仲要冇危險性嘅話，份工輪唔輪到班毅進仔做啊？

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

兩三個鐘？chur到搭地鐵啊